［脫毒團］聖誕一齊出尖沙咀free hugs

聽講出黎hug既好快會出池！
不如講下自己聖誕有咩做
睇死你班毒撚冇人約

Free hug 好mk

Gay post

應該冇人肯掂我

Gay post
好似人地女女唔會同你hugs,會特別仔同仔
除非你好靚仔

你話我知點樣脫毒

可愛m男

推